睇沒事兒就知，技術分析唔set止蝕死撚硬

乜野百發百中 訓身期指

賺個陣好爽呀

衰一鋪就可以清晒袋

唔怪得我一直無做呢d

因為直覺話比我知死硬

我百發百中呀大佬，只不過講緊買模擬倉嗰時。

by潛水員無事儿

人地百發百中呀大佬你UP乜呀

賺900

蝕都會一樣

淡友開始反枱唔認人

最衰係你地